\subsection{Halbwertszeit und Anfangszerfallsrate}

Gemessen wurden für jede durch $\tau = 1,2,4,8$ indizierte  Aktivierungszeit die Summe der Raten $N_A^{\tau}$ und $N_B^{\tau}$, die durch den Zerfall von $A$ und $B$ entstehen sowie der Hintergrundrate  $N_0$. Mit den Anfangszerfallsraten $N_{A,0}^{\tau}$ und $N_{B,0}^{\tau}$ und Halbwertszeiten $T_A$ und $T_B$ der beiden Isotope ergibt sich nach \cite[Kap. 25.4.2]{knetter17} die gemessen Rate zu 
\begin{equation*}
	N(t) = 	N_{A,0}^{\tau} e^{-\frac{\ln 2}{T_A}t} +
			N_{B,0}^{\tau} e^{-\frac{\ln 2}{T_B}t} +
			N_{\text{null}} \; .
\end{equation*}
Zu bestimmen sind also alle elf Koeffizienten $N_{i,0}^{\tau}$ für $i = A, B$ ; $\tau = 1,2,4,8$ ; und $N_{\text{null}}$ sowie $T_A$ und $T_B$. Die Ergebnisse der Fits sind in den Abbildungen \ref{fig:null} bis \ref{fig:8min_} dargestellt, die Parameter sind in Tabelle \ref{tab:fitparameter} dargestellt. 

\begin{table}[!htp]
	\centering
	\begin{tabular}{|c|c|}
		\hline
		$T_A$ & \SI{23.8 \pm 0.8}{\second} \\ \hline
		$T_B$ & \SI{143 \pm 8}{\second} \\ \hline\hline
		$\dot{N}_{\text{null}}$ & \SI{1.8 \pm 0.4}{\imp\per\fives} \\ \hline\hline
		$\dot{N}_{A,0}^1$ & \SI{969 \pm 51}{\imp\per\fives} \\ \hline
		$\dot{N}_{A,0}^2$ & \SI{1107 \pm 58}{\imp\per\fives} \\ \hline
		$\dot{N}_{A,0}^4$ & \SI{1101 \pm 48}{\imp\per\fives} \\ \hline
		$\dot{N}_{A,0}^8$ & \SI{1168 \pm 60}{\imp\per\fives} \\ \hline\hline
		$\dot{N}_{B,0}^1$ & \SI{44 \pm 5}{\imp\per\fives} \\ \hline
		$\dot{N}_{B,0}^2$ & \SI{67 \pm 7}{\imp\per\fives} \\ \hline
		$\dot{N}_{B,0}^4$ & \SI{140 \pm 10}{\imp\per\fives} \\ \hline
		$\dot{N}_{B,0}^8$ & \SI{157 \pm 12}{\imp\per\fives} \\
		\hline
	\end{tabular}
	\caption{Ergebnis des $\chi^2$-Fits}
	\label{tab:fitparameter}
\end{table}

\subsection{Aktivierungskurve}

In den Abbildungen \ref{fig:isotopA} und \ref{fig:isotopB} sind für beide Isotope die im vorherigen Abschnitt bestimmten Anfangszerfallsraten gegen die Aktivierungszeiten aufgetragen. Es wurde mit der Funktion 
\begin{equation}
	N_{i,0}(\tau) = N_{i,0}^{\infty} \left(1 - e^{-\frac{\ln 2}{T_i} \tau}\right), \qquad i = \{A, B\}
\end{equation}
\include{evaluation/data/Plot/minute1.pdf}

gefittet. Die Ergebnisse für die Anfangszerfallsraten $N_{i,0}^{\infty}$ finden sich in Tabelle \ref{tab:aktivierung}.

\begin{table}[!ht]
	\centering
	\begin{tabular}{|c|c|}
		\hline
		Isotop & $\dot{N}_0^\infty$ [\si{\imp\per\fives}] \\
		\hline\hline
		A & \num{1128 \pm 22} \\
		\hline
		B & \num{190 \pm 39} \\
		\hline
	\end{tabular}
	\caption{Ergebnisse des Fits der Aktivierungskurven}
	\label{tab:aktivierung}
\end{table}

